WhatsApp 賀年備用圖檔分享區

過年啦
在這祝福你與你的家人
新年快樂、恭喜發財、闔家歡樂
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨㊗💎恭💎㊗ ✨🎾
🎾㊗💎發💰財💎㊗🎾
🎾✨㊗💎喜💎㊗ ✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
身體健康 😊財源滾滾 😊心想事成 😃萬事如意😊雞年大吉大利

大家有冇收到啲好靚，分享下

新年快樂、恭喜發財、闔家歡樂
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨㊗💎恭💎㊗ ✨🎾
🎾㊗💎發💰財💎㊗🎾
🎾✨㊗💎喜💎㊗ ✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
身體健康 😊財源滾滾 😊心想事成 😃萬事如意😊雞年大吉大利

有冇多啲

老老實實

我寧願收到人哋實實在在咁打兩句
恭喜發財
身體健康

都好撚過收到呢類毫無誠意
擺到明齋COPY嘅罐頭貼文

新年快樂🎊🎊🎊
祝你在新的一年.
｡ *🍇∴｡ 🍇 ｡∴🍇*｡
｡🍇*ﾟﾟ*🍀∵🍀*ﾟﾟ *🍇.
🍇* 幸福 🎀滿滿 *🍇
*🍇｡ﾟ 身體安康 ｡🍇*
∵🍇｡ 🎀 ｡🍇∵
ﾟ*🍇 ｡｡ 🍇*ﾟ
ﾟ *🍇
｡ *🍇∴｡ 🍇 ｡∴🍇*｡
｡🍇*ﾟﾟ*🍀∵🍀*ﾟﾟ *🍇.
🍇* 快樂 🎀 滿滿 *🍇
*🍇｡ﾟ 工作順心如意 ｡🍇*
∵🍇｡ 🎀 ｡🍇∵
ﾟ*🍇 ｡｡ 🍇*ﾟ，
好事多多ﾟ *🍇* ﾟ好夢圓圓
｡ *🍇∴｡ 🍇 ｡∴🍇*｡
｡🍇*ﾟﾟ*🍀∵🍀*ﾟﾟ *🍇.
🍇* 心想🎀 事成 *🍇
*🍇｡ﾟ 萬事如意 ｡🍇*
∵🍇｡ 🎀 ｡🍇∵
ﾟ*🍇 ｡｡ 🍇*ﾟ
ﾟ *🍇*
雞年財源滾滾來，大吉大利🎉🎉🎉新年快樂！

明天就是大年三十了，我在此恭㊗
除夕🍚 ㊗您團聚香甜🍲
初一🌸 ㊗您喜慶新春🌸
初二💰 ㊗您福貴🈵 堂💰
初三✨㊗您福慧雙增✨
初四🍊 ㊗您大吉大利🍊
初五💹 ㊗您🈵 載而歸🎁
初六🌺 ㊗您春風🈵 面🐷
初七㊗🎂 您人日快樂🎂
初八㊗🌈 您福祿壽存⛲
初九㊗👴 您如意吉祥👼
初十㊗🚕 您萬事亨通🚀
十一㊗🚢 您一帆風順⛵
十二㊗🌃 您吉星高照🎆
十三㊗🏩 您合家和樂💏
十四㊗💪 您身心安
元宵㊗💏 您愛情甜蜜👫
🌺 🌺 🌺 🌺 🌺 🌺 🌺
財源滾滾來！金幣雨落

班長輩就係要呢d

好靚

好撚有心機